點解Bomba冇再拍片？

如題 why why tell me why
Bomba點解冇再拍片

唔撚洗提
無人想知
垃圾想返生係到r 人氣r 回憶？
收皮啦

因為8蚊

我都想知，好似冇交代過

冇啦啦消失

發左達幾層樓收租 仲出來拍片比人笑咩

純粹想知下

我想知wo

太自信
太急進

冇人想睇

比fox搞死左，冇料但做老闆

Fox又試水溫

同問